一人一個極度驚慌嘅經歷

由細到大都好驚金魚，覺得魚唔眨眼好恐怖 尤其係金魚對突眼，加埋啲魚鱗同條爛爛地甩緊皮嘅尾 ，諗起都打哂冷震
小學雞時學校有個水池仔養左幾條金魚，我一直連行都唔夠膽行埋去，有次我阿哥同我講話D金魚反哂肚，好撚核突，於是我就犯賤同個同學走左去睇。
一行埋去見唔到有魚，咁我就企定定望實有無反肚魚。
就起呢個時候，突然比我見到條死撚左D腸仲突哂出黎嘅魚 ，D腸一邊甩條魚一邊飄
跟著發生嘅事我一世都記得 我當堂嚇到眼前一黑 ，黑左足足幾秒鐘（我估啦，其實我唔知黑左幾耐），我真係記得好清楚我起呢度斷撚左片，當時無尖叫因為已經嚇到出唔到聲。
有返知覺嘅時候我已經個池6,7米遠，背住個池企左起到，雖然當時係小息身邊明明有好多人，但係我竟然盲住做左做左衝鋒21穿過哂啲人走左6,7米 ，之後諗極都醒唔起我點移動過黎，我同學去左買野飲睇唔到 。之前從未試過斷片（到宜家都係試過一次，就係呢次），所以到依家都好記得。
呢次經歷真係好癲 人生第一次斷片就係咁發生左

唔知大家極驚慌嘅情況下會點

留名

好好笑 金魚都驚

樓主一定要睇個套日本比d金魚屍殺個套漫畫

被痴女撩

好噁心囉 仲有蝴蝶對薄過紙對翼加埋佢飛o個種難以觸摸嘅動態，我都好驚，好驚掂到佢會唔小心整死佢

有隻大曱甴飛左入我件衫入面，以為係其他野一手揸左落去，諗番起果種感覺都打左個冷震

利申 好L怕蟲

有次返屋企見有lift就梗係即刻沖過去啦點知一沖到去架lift竟然閂緊門係呢個時候我感到一陣劇痛屌你，度lift門好大力啪左我條J一下之後自動開返之後望入架lift,個呀嬸用不稍既眼神望左我一下
之後心諗好彩入面嗰個唔係靚女，唔係既話J都斷

[img][/img]
係咪呢套？就係o岩o岩見到先醒起呢段回憶

睇字都已經

反而見到曱甴都無咁驚，識飛除外
你仲要揸左落去

唔係好驚，柒多啲

點樣可以跑步個下身快過上身

屌我都試過 小學係校車訓緊教，突然條頸痕痕地，一摸落條頸R左兩下，點解濕濕地，打開手一睇就係隻甴曱碎屍 即刻偷偷抺落前面同學件衫度

試過沖完涼 由上以下用毛巾抹乾塊面 一拎開毛巾少少 就見到勁大隻曱甴兜口兜面飛埋黎 嗌都嗌唔切 即刻開熱水沖到佢郁唔到 最後淥死左

仲有次打緊機 老豆用手打死隻曱甴 之後伸隻手放係我眼前 見住佢咩綠色野 腸呀 爆哂出黎 最攞命係兩條觸鬚郁下郁下 就黎掂到我塊面

原本唔驚曱甴 試過兩次近接觸之後 見到佢地

自膠 未打完就post

入新碟入ps2出紅色畫面

細個試過差幾米就比雷劈中
果陣都未識驚，之後諗返先覺得恐怖

Same
以前細個有隻蝴蝶飛左入我條睡褲度
咁沖完涼拎黎換
一直著住到瞓覺返屋嘅時間聽到啲聲
一開頭以為糖紙 伸手入褲一拎出黎係一隻蝴蝶
即刻喊到仆街 蝴蝶真係好核突

啱啱第打第二次蝴蝶呢個字諗返個個個情況打左個冷震

呢個網列左好多種恐懼症出黎
驚曱甴叫Katsaridaphobia
有驚停止，驚白色，驚女人塊西，驚花生醬黐住上顎

巴打住咩屋
最驚掂到佢

我都好驚。。。驚到細個屋企去游湖見到條魚嚇到嘔落佢度 仲試過掟康鈣c落老豆魚缸

BUT WHY

唔知邊個冇手尾賴低左條M巾裡面有好多血，嚇到以為之前廁所發生左命案

個排屋企有蟻窩，成屋都係蟻，正當我沖完涼抹身既時候，on99咁拎住條毛巾抹呀抹，抹呀抹，抹完頭，又抹下條jer咁，突然一股痕癢既感覺出現，屌你老母成條毛巾都係蟻，如是者，我成身佈滿密密麻麻的蟻，我就當堂驚到開水沖身，由頭沖落尾，沖左好撚耐先出番黎

細個去拔地下啲草餵羊咩 一拔連埋隻田雞都連出埋黎
掂到田雞既感覺真係諗番起都打十個冷震 簡直係童年陰影
最驚青蛙田雞滑潺潺嘅嘢

多數都係做錯大獲野先會極度驚慌

如果佢地入左你屎窿or耳窿

你親戚

你個名 for example?

居屋14樓 唔知點飛上黎 痴線嫁

酒店做炒散，第一次，出去外圍推兩米幾杯碟慢動作跌咗半車

我試過食面包食左一半
望住另一半有起碼20隻蟻爬緊

沖完涼打開浴簾見到有個「女仔」mouse左係度（你懂的）
嚇到個心離一離，眨下眼就冇左
而家諗返都好撚驚

落雨個陣開遮一隻飛曱甴飛咗落我隻手指公到，隻嘢個size仲要同我隻手指公咁大隻

中學嗰時幫手拆書簿包裝，牛皮紙包住一疊嗰啲。拆拆下見到啲黑色一點點，隔離位叫我小心啲，可能係蟲。我無理到一下撕開隻手掂到隻曱甴 勁大隻手指咁粗，仲要有最少三隻勁撚恐怖，嚇到我大叫同秒速將疊簿推撚左去前面，連人帶櫈向後移左成個位，成件事係兩秒。

好彩前面無人坐
成世人最驚曱甴

然後前幾個星期係街見到隻被蹍過嘅雀仔 仲要係腳邊先發現

細個屋企有排唔知乜事好撚多曱甴 肥美定細細隻都有
有次試過岀門返學覺得腳有啲痕 又塭唔到咩黎 落到大堂又痕先見到有隻中型曱甴纏繞住小腿屌
最驚慌係有次 仲係小學生返到學校
打開書包見到隻好撚大隻曱甴 相信有手指公咁大 即刻好撚驚拉埋書包
一來好驚曱甴 二來覺得好撚柒 帶咗隻曱甴返學
糾結好耐點等好都係話比同學仔知一齊開書包
個排真係每日用個大袋包實個書包 防止又有曱甴入侵
驚慌度100%
利申 由細到大最撚驚曱甴 覺得好撚核突
係街眼角見到突然郁物體都個心離一離個隻
邊打字邊覺得好痕

！！！！！終於有同路人啦
我都勁驚金魚 成日俾人拎黎嚇
有一堆關於金魚嘅嚇人經歷 講住一個先

以前返intern 間公司係研究防滲水技術個類
有次講座show 個展品係用鞋盒做魚缸
所以老細就買左幾條金魚返黎
因為講座個場地有段距離
所以運送唯有放啲金魚落個密封嘅透明盒入面
到個講座完左天都黑曬
有兩個同事負責call van 送堆物資返公司
因為太多野 兩個同事諗住聽日返黎再執

然後第二日大家執野嘅時候
突然有人同事拎左桶又橙又混濁既野出黎
個個先醒起原來係啲金魚
啲金魚係個透明盒入面反曬肚浮下浮下
無人敢處理佢地
其實個刻個個都勁內疚 對啲金魚唔住
但個盒又真係勁嘔心
最後用塊布cum住等老細返黎處理

到而加諗起都覺得好sad
自己對佢地死都有部分責任 亦令我更更驚金魚
sorry for 1999

溶左

有個一直暗戀我既肥婆跟蹤我

諗起對死魚眼浮到埋盒邊瞪住你個下應該好驚嚇
另外以前養魚啲魚死左
屋企人會用平時食野嘅膠筷子夾走
從此無用過屋企筷子

望住架車衝去自己到 個人完全郁唔到
之後驚到暈一暈 司機都話同我call白車
但我驚到講唔到野 我擰頭就腳震震翻屋企
依家諗起佢遲一秒停我應該已經死左

小學比朋友氹 晏就一齊去溪間/河 玩跳石
條河係墳場隔尼 之後盪失路
行行下就行左入山 周圍都係一排排墳墓 好驚
又唔識路 路知出口係邊 只可以不停穿越啲墳墓行 係咁講：「有怪莫怪 小朋友唔識世界」
加上又天黑 好驚就咁困係到 想報警又唔敢報 因為唔可以爬個條河啲石 身有屎咁點報警 最後就個心不停叫死左嘅親戚保佑 又祈禱 行左我估半個鐘就無啦啦靠自己直覺帶住fd行返出個墳場返屋企

兩年前夏天 個陣夜晚打機 玩緊lol 我仲好記得係打緊團戰 突然間有舊黑色野跌左落鍵盤 係甲由 我嚇到立即彈開 跟著先搵拖鞋打死佢 但係個團戰輸撚左呀 最後defeat呀!!

利申:唔驚甲由 但係掂都唔想掂 好多菌

魚魚有靈性

夏天同個friend行過條好暗嘅街，
見到地下有好多黑色野，望真啲屌識郁嘅原來係曱甴
行前要行個個area都勁多，就諗住同佢一齊跑過去啦
點知一跑，全撚部都係飛曱甴一次過飛起哂
嚇到我同個friend大叫冇停過跑咗一條街先敢停
每次行到個條街都諗起哩個可怕經歷

試過入𨋢，然後㩒咗14樓
佢一路升上去，過咗14樓都唔停
心諗做乜鳩唔停 然後就chok咗下
一野急速下降(又未到下墜咁失控 但比平時速度快)嚇撚到啲眼淚標咗出嚟
佢一停咗即刻㩒警鐘
消防到咗拉開部𨋢，原來卡咗係11樓同12樓之間
一出嚟真係驚到企都企唔穩
屌 諗返都手震

細個比類似killerjo既野嚇到失哂控 狂喊狂叫要搵媽咪 嚇到半年唔敢行入有電腦果間房 用電腦都要老母陪

記得同細佬睇動新聞，講殺人案，條片配埋啲恐佈音樂，無啦啦彈張死者/殺人犯張黑白人頭相出黎，睇著細佬嚇到跑左出廳，面都青埋

我極驚蝴蝶，無論卡通定相一見到即刻起雞皮同心跳到爆
細個去雲南有個蝴蝶公園，我老母係都要我入去，個導遊明明話d蝴蝶係喺個籠入面
一入到去仆佢個街d 蝴蝶係周圍飛，有d 仲追住我，嚇到我個心爆炸咁係咁鳩叫同周圍跑
跟住有次去韓國有個迷宮，入到去d 牆痴晒蝴蝶裝飾，我入撚左去周唔到，唯有瞇埋眼行，撞到牆擘大眼又：呀！成程鳩叫
慘過撞鬼

沖完涼之後打丁..完事後出翻黎,只係著住條孖煙通,拎住插住耳機的手機出去.......一開門,家姐坐係梳化望住我

個時跟左班童黨
日日玩到好夜
有次上到去佢地屋企
見到佢話要執行家法喎
咁我候生呀麻
諗住玩下啫 點知真係打喎
我咪話有野做走先囉
後來真係死左人
搞到我都比人拉左
個次真係嚇到瀨屎

大王？

細個去大陸貪玩上咗架我以為熄咗既電單車 右手一 擰 衝咗出去 係馬路前跌低咗 如果唔係一衝出馬路應該即刻俾啲車撞到飛起

小學放學 見到有架車後面有啲野 好奇痞低睇
跟住本來唔郁個架呢無啦啦退後 個陣距離我1米到 我反應超快即刻跳走咗

諗返依兩件事 可能冥冥中自有天意 時辰未到點都死唔去

屌 所有與昆蟲有關嘅經歷
屌佢地老母 成日飛入我間房happy完一輪先走 食屎啦屌 每次我都驚到要開曬窗衝出房等返三幾個鐘先敢入返去

屌 我好惹昆蟲 啲蝴蝶蜜蜂乜乜柒柒成日飛過黎我度 仲有ladybugs同飛蛾 屌咩 有啲極微細絨毛 加啲超薄翅膀 我屌！！！！！痴落你度/喺你附近降落 再觸鬚向左搖向右搖咁望住你 又唔敢殺佢地 屌

好驚雀仔 有日好專心聽緊歌望住地下行路 點知見到雀屍 嚇到即刻向前跑 仲一路叫一路喊一路跑 最後停左係度喊左勁耐
利申:真係好撚驚雀仔

又唔算極度驚慌 不過都幾驚
小弟怕雀 特別係野鴿 真心好撚驚嗰隻 有次踩踩下單車無端端有隻鴿飛去我單車前面一米左右 嗰下真係 爭少少就炒

我都試過呀絲打 嗰時仲要個情景係同女朋友（依家係ex）拖住手行緊 跟住見到地下有舊唔知咩嚟 睇真啲先知哇屌你原來雀屍嚟 拖住佢嗰隻手即刻揸得勁實 搞到佢屌哂鬼嗌痛 sorry囉 咁真係好撚驚吖嘛

呢個真係 一個人搭𨋢成日都聽住歌扮無嘢，心諗快啲過、無事嘅無事嘅

我都好驚白鴿

大頭怪嬰

最撚驚鳥類

試過搭𨋢去fd屋企，佢就住15樓，係部𨋢最高個一層黎。
有兩個細路同我一齊入𨋢，咁我就見到㩒咗1樓、4樓、15樓。點知個兩個細路係1樓一齊出咗去。OK咁都冇問題。點撚知架𨋢去完4樓之後，4樓個制又着返，嚇撚到我仆街。
一到15樓即走，臨走前仲要見到4樓個制又着返......

睇呢個post完全不自覺皺眉

由細到大都好撚驚飛蛾，係聽到飛蛾兩隻字都起曬雞皮個隻
細細個有次同屋企人出去，老豆揸車
一上車坐好左，驚見個車窗外面有隻飛蛾痴左係度
屌佢老母隻野仲要有我成塊面咁撚大，真係我一哄埋少少就會親親飛蛾咁款
嚇到我即刻發左癲咁尖叫同埋爆喊
好彩隻閪野係車外面唔係入面
事後我老豆話好彩我個陣無啦啦驚叫，如果遲多幾秒佢就會開左車窗
飛蛾真係好核突好得人驚好嘔心

屌

個畫面一定好壯觀

諗起個畫面起雞皮

呢個經歷真係好正

發夢算唔算？戈時我得6 7歲，有日我撘𨋢返屋企，禁左𨋢之後個𨋢不停上，好似上到萬幾樓，戈時我不安到痴線

細個踩單車唔識死
係排死車打橫出馬路
咁岩仲要條鞋帶kick住個踏板
連人帶車仆左出馬路
咁岩有架的士開緊埋黎 (其實唔係好快 開緊30到)
急殺完個bumper岩岩無撞到我個頭

宜家住緊高層 自己搭𨋢落樓真係驚驚地
有人入𨋢就當堂冇咁驚
利申 依然係公屋仔

之前用界刀界開紙皮箱大力得滯,由心口大大力界到落肚臍流左好多血,嚇死我

失業

嘩屌 呢個

係咪變左童年陰影

細個因爲一啲事搞到好怕離心力

搞到兒家飛機都唔敢搭

試過係巴士站等緊車番屋企，咁我同fd傾傾下計冇啦啦有隻曱甴飛撚左入我條頸到，之後仲要爬撚左入年衫入邊，嚇撚到我係咁跳，諗住chok番隻野出黎，隻野係我身上"冷"左一陣先係我衫袖出番黎，果種感覺好撚毛管棟

1.夏天黎嘅 係被入面打j 手腳全部收係入面 細細聲叫諗住好feel d 阿媽突然入房問我做緊乜 我額頭滴晒汗 一路吞口水唔敢講嘢 你眼望我眼咁 阿媽望左10秒 出返去睇電視

2.肚痛搵唔到廁所

3.有排壓力大 訓又訓唔到 個心屈住咁 搭小巴 一上車突然好似觸電咁醒一醒 超緊張 好驚架車行行下翻側/撞車 一路望周圍可以點樣逃生 望周圍啲人肥唔肥 但小巴個窗有好多鐵枝 唔知點算 呼吸愈來愈快 ......最後我深呼吸一陣 到站 就冇乜嘢

聽到喺耳邊發出嘅拍翼聲
早兩日行緊去返工，行到某個位地下有d鴿，我都已經特登兜一兜唔行到太近
丫屌佢老味有個阿叔當d鴿冇到就咁行埋去，咁d鴿咪飛一飛，然後我一聽到即刻嚇到縮一縮掩住耳仔
細個明明咩都唔驚，但大個咗就好多野都驚

好驚臭屁辣 有次見到有隻啡色臭屁辣係露台啲衫到，好鬼驚唔敢收，拎支竹推左佢落街。然後同左呀媽講，第日呀媽收衫，佢話突然有隻野撲左係佢膊頭，佢就知一定係個隻野 之後佢拍拍拍，沖左落屎坑
咁個隻野都死左就無為意啦，兩星期之後，我去左拎對襪出來著，咁我屋企既襪係會一對卷成一個波咁樣，我拎左對黑黃色既襪著，一打開對襪，我見到甩左堆線出來，好似放煙花咁好有視覺效果！睇真啲，我屌你老母！係臭屁辣bb！係一堆呀屌你老母 之後我尖叫喊住叫呀媽，但係屋企無人，影左堆bb臭屁蟲相比老母之後我喊住打撚死哂佢地 之後我上網睇啦，啲人話臭屁辣鍾意係衣物產卵，大多數都一胎14隻。
然後我開番張相數一數⋯1，2，3⋯12⋯ 屌你老母！仲有兩隻走撚左去邊
個日之後叫老母開撚左放襪個個櫃逐對襪檢查有無bb 以後唔敢著黃黑色襪

係大陸滑雪 貪得意坐果d滑雪場纜車
就到迴旋處終點
我一落車 即刻跣腳向前仆 ，而架纜車仲向前郁緊，就黎食住我隻腳，好彩個工作人員一野抽我出去 如果唔係車斷我對腳 +車爆我個頭

呢個我諗應該好多人都有
細個返學朝早係操場集隊排排企
有蜜蜂飛埋嚟
但又唔走得
佢就一路係你耳邊徘徊發出啲嗡嗡聲
嚇到打晒冷震想喊咁濟
拼命縮短條頸

小弟永遠鼻塞 所以只能用口呼吸
訓訓下有隻野飛入我口 我即刻吐出黎
原來係甴曱 我屌你 即刻去刷幾次牙同浪幾次口
嚇到我出廳訓 好嘔心成件事

仲有二次回憶
前後唔夠五分鐘 起屋企唔同地方比甴曱 四腳爬爬嚇到跑入房
又試過起公園玩 以為係蚊飛下飛下 點知一拍係蜜蜂 比佢針左耳仔既入面 好彩只係中間位 唔係好入

我不嬲都好驚蟲嘅

試過有一次訓訓下，聽到d嗡嗡聲，嚇到醒左，之後見到隻好大隻嘅蜜蜂係到飛，我嚇到呆左兩秒，跟住先識尖叫衝落床，以前成日覺得拍戲d人，見到架車衝埋黎，呆左係到唔走，覺得好假，之後我終於人好驚嘅時間，真係會呆左，唔識反應

之前有數學私補，咁個miss係上黎我屋企同我補嘅，係係廳補，我坐緊個位後面就係窗，補補下聽到嗡嗡聲，有隻大蜜蜂飛入黎，我嚇到尖叫，之後衝左入房，miss同我講隻野飛左入房，我即刻走黎出黎，閂埋門，之後見到miss係到笑

發生左呢兩件事之後個排，我都對d聲音好敏感

死金魚真係好撚恐怖 就算無爛淨係反肚都好鬼驚
但係對住食用魚又唔會驚
可能係顏色問題

試過有晚瞓瞓下覺，突然feel到有啲聽似咀嚼緊既聲音，之後我將個頭擰向有聲個邊，見到有啲野揚下揚下（個時有微光），我即刻起身再拎起部手機照下。我頂，勁大隻曱甴stay左係我枕頭上面。原來頭先啲聲係曱甴既咀嚼聲，揚下揚下個時係曱甴既觸鬚。之後仲見證佢由我床既一邊行過另一邊，嚇到我即刻落床成晚瞓梳化。再回想返同隻曱甴有咁近既距離，仲要連咀嚼聲都聽到，真係打晒冷震

利申：勁驚曱甴

而家，準備去interview

有晚係mk食宵夜 撞正兩班 蠱惑仔互劈

我同ex同幾個人坐係一兩米外既地方

驚到無反應

仆街 巴打你同我好似！我都係咁諗，蝴蝶勁撚恐怖！

蝴蝶嗰part超認同

之前成班係單車訓練場踢單車（踩得好快）見下圖

我前面條友炒車，佢成個人趴左係地下，好彩我身手快避開佢。我地見到佢郁都唔郁，以為佢暈左。我地同教練跑過去睇下佢點，佢一見我地狂喊，連頭盔都爆晒，成身傷。
聽日問佢有冇事，佢斷左片。

好耐之前有一次
行出屋企門口 要向左行行去lift口位
屌你老母一轉身見到有個女仔頭髮飄下飄下咁快速移動緊過黎 嚇撚死我
因為人行路係有聲同膊頭會郁，頭髮都唔會飄
果刻真係以為自己撞鬼 嚇到好似樓上巴打講個人暈一暈 對眼睜勁大
望落對腳度原來踩緊滑板
利伸 個女仔果陣啱啱搬黎 未見過佢

樓主比金魚傳送走左

我細個個試過跌落魚池
雖然唔係金魚係錦鯉
但差浸撚死屌

有次中學旅行踩單車踩左出馬路 見到有架旅遊巴駛緊過來 但都照衝過馬路 衝個時無諗咁多 事後諗返分分鐘釀成車禍

另外有次返學途中見到路上面有條蛇 唔知係咪未訓醒 個下就咁跨過佢就行左 跨過之後忽然醒左咁打冷顫 好驚佢會跟住咬落來

打打吓丁有隻小強飛/跳上大比
嚇到差啲鳩縮

中學偷偷地帶條女返屋企扑野，扑完之後2條肉蟲起床上面打緊nds個陣屋企鐵閘有聲 即刻9秒9彈起身關房門，然後著衫 個刻真係腳都軟埋 仲要一路驚一路諗解釋

渣26返學 中途無啦啦有架私家車雙黃線uturn頂死左條路 行緊80
一嘢轟落去 係空中有幾秒走馬燈 驚到仆街

我都好撚驚魚 由其係金魚 諗下都想嘔

細個有fd釣咗條魚仔 用透明膠杯加水裝住 我拎住咗仲同fd傾得好開心 傾傾下 下意識當咗杯嘢係普通水仲飲撚緊 下一秒先覺醒 即刻驚到衝入廁所係咁漱口

有次扎醒,突然間諗起芝士(我好中意食芝士)無啦啦驚到仆街,驚到標哂冷汗,成個人僵哂,叫都叫唔出,過左一震就無事,到依家都諗唔明點解會驚

竟然有人都係同我一樣覺得蝴蝶好恐怖...

有個痴線佬比個炸彈我地
話要我地接受俄羅斯練膽大法既挑戰
佢點著之後要我地一個一個傳
睇下邊個唔好彩

我明 我都好撚驚佢地，係街離遠見到一隻都諗定點跑走..

我都係

同埋d蝴蝶好撚仆街，知我地怕佢佢一定會追住我地

你有無著高踭鞋嚇走佢？

仲有我

我中一朝早未排隊前就同我啲同學坐係啲櫈到
傾傾下計，我無啦啦點解滴水
仲要滴落我條裙到
屌！！！！！原來唔係滴水
係隻蟬除唔知點樣上左我大脾(條裙入面)
好撚核突
真係驚到仆街

依家等緊比賽

是咪得我一個好驚青蛙
細細個好鍾意食田雞 然後俾阿嫲帶去街市見到啲田雞嘅真面目 我當場爆喊喺個街市到嘔咗出嚟